(突發!)有沒人同蓋ching組團去澳門call 酒店G?

今晚2點係維港等 一齊游水去 不見不散

推

我
見住條女灌緊水入佢屎眼

返晒珠海啦